# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-18 10:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-18 11:11+0000\n"
"Last-Translator:   <>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.10.1\n"

#: .\confullweb\settings.py:123
msgid "English"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:124
msgid "Simplified Chinese"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:125
msgid "Traditional Chinese"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:126
msgid "French"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:127
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:128
msgid "German"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:129
msgid "Russian"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:130
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: .\confullweb\settings.py:131
msgid "Korean"
msgstr ""

#: .\web\templates\Box-Header.html:8
#: .\web\templates\EDGE-Card-Connector.html:8
#: .\web\templates\Ejector-Header.html:8 .\web\templates\FC-IDC-Cable.html:7
#: .\web\templates\Female-Header.html:8 .\web\templates\IC-Socket.html:8
#: .\web\templates\Machined-Female-Header.html:7
#: .\web\templates\Machined-Pin-Header.html:7 .\web\templates\News.html:8
#: .\web\templates\Pin-Header-Jumper.html:7 .\web\templates\Pin-Header.html:15
#: .\web\templates\base-general.html:101 .\web\templates\contact.html:7
#: .\web\templates\news-detail.html:8 .\web\templates\products-detail.html:16
msgid "Home"
msgstr ""

#: .\web\templates\Box-Header.html:9 .\web\templates\Box-Header.html:30
#: .\web\templates\base-general.html:113 .\web\templates\index.html:97
#: .\web\templates\products-sidebar.html:17
msgid "Box Header"
msgstr "简牛"

#: .\web\templates\Box-Header.html:22
#: .\web\templates\EDGE-Card-Connector.html:22
#: .\web\templates\Ejector-Header.html:22 .\web\templates\FC-IDC-Cable.html:21
#: .\web\templates\Female-Header.html:22 .\web\templates\IC-Socket.html:22
#: .\web\templates\Machined-Female-Header.html:21
#: .\web\templates\Machined-Pin-Header.html:20
#: .\web\templates\Pin-Header-Jumper.html:20
#: .\web\templates\Pin-Header.html:30 .\web\templates\products-sidebar.html:5
#: .\web\templates\products.html:15
msgid "Product List"
msgstr "产品目录"

#: .\web\templates\Box-Header.html:35 .\web\templates\Ejector-Header.html:35
#: .\web\templates\FC-IDC-Cable.html:34 .\web\templates\Female-Header.html:35
#: .\web\templates\Machined-Female-Header.html:34
#: .\web\templates\Machined-Pin-Header.html:33
#: .\web\templates\Pin-Header-Jumper.html:33
#: .\web\templates\Pin-Header.html:43
msgid "Pitch"
msgstr "间距"

#: .\web\templates\Box-Header.html:48
#: .\web\templates\EDGE-Card-Connector.html:35
#: .\web\templates\Ejector-Header.html:48
#: .\web\templates\Female-Header.html:61
#: .\web\templates\Machined-Female-Header.html:47
#: .\web\templates\Machined-Pin-Header.html:46
#: .\web\templates\Pin-Header.html:71
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\web\templates\EDGE-Card-Connector.html:9
#: .\web\templates\EDGE-Card-Connector.html:30
#: .\web\templates\base-general.html:127 .\web\templates\index.html:167
#: .\web\templates\products-sidebar.html:38
msgid "EDGE Card Connector"
msgstr "总线金手指插板连接器"

#: .\web\templates\Ejector-Header.html:9
#: .\web\templates\Ejector-Header.html:30
#: .\web\templates\base-general.html:115 .\web\templates\index.html:107
#: .\web\templates\products-sidebar.html:20
msgid "Ejector Header"
msgstr "牛角"

#: .\web\templates\FC-IDC-Cable.html:8 .\web\templates\FC-IDC-Cable.html:29
#: .\web\templates\base-general.html:123 .\web\templates\index.html:147
#: .\web\templates\products-sidebar.html:26
msgid "IDC Connector & Cable"
msgstr "IDC 压线 FC"

#: .\web\templates\Female-Header.html:9 .\web\templates\Female-Header.html:30
#: .\web\templates\base-general.html:111 .\web\templates\index.html:87
#: .\web\templates\products-sidebar.html:14
msgid "Female Header"
msgstr "排母"

#: .\web\templates\Female-Header.html:48 .\web\templates\Pin-Header.html:58
msgid "Row"
msgstr "排数"

#: .\web\templates\IC-Socket.html:9 .\web\templates\IC-Socket.html:30
#: .\web\templates\base-general.html:125 .\web\templates\index.html:157
#: .\web\templates\products-sidebar.html:35
msgid "IC Socket"
msgstr "IC座"

#: .\web\templates\Machined-Female-Header.html:8
#: .\web\templates\Machined-Female-Header.html:29
#: .\web\templates\base-general.html:119 .\web\templates\index.html:137
#: .\web\templates\products-sidebar.html:32
msgid "Machined Female Header"
msgstr "圆孔排母"

#: .\web\templates\Machined-Pin-Header.html:8
#: .\web\templates\Machined-Pin-Header.html:28
#: .\web\templates\base-general.html:117 .\web\templates\index.html:127
#: .\web\templates\products-sidebar.html:29
msgid "Machined Pin Header"
msgstr "圆孔排针"

#: .\web\templates\News.html:9 .\web\templates\News.html:15
#: .\web\templates\base-general.html:134 .\web\templates\index.html:177
#: .\web\templates\news-detail.html:10
#| msgid "Products"
msgid "Learn Products"
msgstr "了解产品"

#: .\web\templates\Pin-Header-Jumper.html:8
#: .\web\templates\Pin-Header-Jumper.html:28
#: .\web\templates\base-general.html:121 .\web\templates\index.html:117
#: .\web\templates\products-sidebar.html:23
msgid "Pin Header Jumper"
msgstr "短路帽"

#: .\web\templates\Pin-Header.html:16 .\web\templates\Pin-Header.html:38
#: .\web\templates\base-general.html:109 .\web\templates\index.html:77
#: .\web\templates\products-sidebar.html:11
msgid "Pin Header"
msgstr "排针"

#: .\web\templates\base-general.html:93
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: .\web\templates\base-general.html:106
#| msgid "Product List"
msgid "Products List"
msgstr "产品列表"

#: .\web\templates\base-general.html:131 .\web\templates\contact.html:8
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: .\web\templates\base-general.html:151
msgid ""
"Address: Building B10, Hengfeng Industrial City, Baoan District, Shenzhen, "
"518100"
msgstr "地址：深圳市宝安区恒丰工业城B10栋"

#: .\web\templates\base-general.html:155
msgid "Email: confull@confull.com"
msgstr "电子邮箱：confull@confull.com"

#: .\web\templates\index.html:6
msgid ""
"Confull | Pin Header, Female Header, Box Header & EDGE Connector "
"Manufacturer"
msgstr "超越世纪电子 | 排针、排母、简牛、EDGE 连接器制造商"

#: .\web\templates\index.html:7
msgid ""
"Confull Electronics specializes in Board-to-Board & Wire-to-Board "
"Connectors, including Pin Header, Female Header, Box Header, Ejector Header,"
" IC Socket, Jumper, IDC Connector, EDGE Connector, and Machined Connectors "
"for PCB applications."
msgstr ""
"超越世纪电子专注于板对板和线对板连接器，包括排针、排母、简牛、牛角、IC 座、短路帽、IDC 连接器、EDGE 连接器和圆孔连接器，适用于 PCB "
"电子制造行业。"

#: .\web\templates\index.html:9
msgid "Confull Electronics"
msgstr "超越世纪电子"

#: .\web\templates\index.html:55
msgid "Board Connector Factory with 25 Years' Experience"
msgstr "25年经验的板上连接器制造商"

#: .\web\templates\index.html:56
msgid "Precision in Every Pins"
msgstr "精确到每一颗Pin"

#: .\web\templates\index.html:58
msgid "Check Products"
msgstr "查看产品"

#: .\web\templates\index.html:63
msgid ""
"Professional connector manufacturer - CONFULL, specializing in PCB "
"connectors, board-to-board, wire-to-board, IDC, pin headers, and industrial "
"connectors for reliable electronic solutions"
msgstr "专业连接器制造商 - CONFULL，专注于 PCB 连接器、板对板、线对板、IDC、排针及工业连接器，为电子行业提供高可靠性解决方案"

#: .\web\templates\index.html:74
msgid ""
"Pin Header connector, durable and reliable for PCB connections, available in"
" single-row and double-row options, used in electronic devices, industrial "
"applications, and automation systems"
msgstr "排针连接器，耐用可靠的 PCB 连接方案，提供单排和双排选择，广泛应用于电子设备、工业应用和自动化系统"

#: .\web\templates\index.html:84
msgid ""
"Female Header connector, reliable and durable PCB connection, available in "
"single-row and double-row options, widely used in electronic devices, "
"industrial applications, and automation systems"
msgstr "排母连接器，可靠耐用的 PCB 连接方案，提供单排和双排选择，广泛应用于电子设备、工业应用和自动化系统"

#: .\web\templates\index.html:94
msgid ""
"High-quality Box Header connector for PCB, secure and stable connection, "
"available in various pin configurations, ideal for electronic devices, "
"industrial automation, and embedded systems"
msgstr "高品质简牛 Box Header 连接器，适用于 PCB 板稳定可靠连接，多种针数规格可选，广泛应用于电子设备、工业自动化和嵌入式系统"

#: .\web\templates\index.html:104
msgid ""
"High-quality Ejector Header connector for PCB, secure and stable connection "
"with locking mechanism, ideal for ribbon cable connections, used in "
"industrial automation, embedded systems, and electronic devices"
msgstr ""
"高品质牛角连接器 Ejector Header，带锁扣设计，确保稳定可靠的 PCB 连接，适用于排线连接，广泛应用于工业自动化、嵌入式系统和电子设备"

#: .\web\templates\index.html:114
msgid ""
"High-quality Jumper cap for PCB circuit shorting, reliable electrical "
"connection, compatible with 2.54mm and 1.27mm pitch pin headers, widely used"
" in electronic devices, DIY projects, and industrial control systems"
msgstr ""
"高品质短路帽 Jumper，适用于 PCB 电路短接，提供稳定可靠的电气连接，兼容 2.54mm 和 1.27mm 间距排针，广泛应用于电子设备、DIY"
" 项目和工业控制系统"

#: .\web\templates\index.html:124
msgid ""
"High-quality machined round pin header, precision-turned contacts for stable"
" and reliable PCB connections, available in various pin configurations, "
"ideal for industrial electronics, aerospace, and high-density applications"
msgstr "高品质圆孔排针，精密车削接触点，确保稳定可靠的 PCB 连接，提供多种针数规格，适用于工业电子、航空航天和高密度应用"

#: .\web\templates\index.html:134
msgid ""
"High-quality machined round female header, precision-turned contacts for "
"reliable PCB connections, compatible with round pin headers, ideal for "
"industrial electronics, aerospace, and high-density applications"
msgstr "高品质圆孔排母，精密车削接触点，确保稳定可靠的 PCB 连接，兼容圆孔排针，适用于工业电子、航空航天和高密度应用"

#: .\web\templates\index.html:144
msgid ""
"High-quality IDC connector and ribbon cable for secure and reliable PCB "
"connections, compatible with 2.54mm and 1.27mm pitch, widely used in "
"industrial electronics, computers, and automation systems"
msgstr ""
"高品质 IDC 连接器和扁平线束，提供稳定可靠的 PCB 连接，兼容 2.54mm 和 1.27mm 间距，广泛应用于工业电子、计算机和自动化系统"

#: .\web\templates\index.html:154
msgid ""
"High-quality IC socket for secure and reliable chip connections, compatible "
"with DIP, PGA, and other IC packages, ideal for PCB prototyping, industrial "
"electronics, and embedded systems"
msgstr "高品质 IC 座，提供稳定可靠的芯片连接，兼容 DIP、PGA 等 IC 封装，广泛用于 PCB 设计、工业电子和嵌入式系统"

#: .\web\templates\index.html:164
msgid ""
"High-quality EDGE card connector for secure and reliable PCB connections, "
"compatible with PCIe, PCI, and industrial backplane systems, ideal for data "
"communication, automation, and high-speed signal transmission"
msgstr "高品质总线金手指连接器，提供稳定可靠的 PCB 连接，兼容 PCIe、PCI 及工业背板系统，广泛应用于数据通信、自动化和高速信号传输"

#: .\web\templates\index.html:174
msgid ""
"Comprehensive guide to learning connectors, including pin headers, female "
"headers, IDC connectors, board-to-board connectors, and wire-to-board "
"connectors for electronic projects and PCB design"
msgstr "学习连接器全面指南，涵盖排针、排母、IDC 连接器、板对板连接器、线对板连接器，适用于电子项目和 PCB 设计"

#: .\web\templates\news-detail.html:38
msgid "Check Our "
msgstr ""

#: .\web\templates\products-detail.html:40
msgid "Download Drawing (PDF)"
msgstr ""

#: .\web\templates\products-detail.html:47
msgid "Contact to get Drawing without LOGO"
msgstr ""

#: .\web\templates\products-list.html:18
msgid "Get Detail"
msgstr "查看详情"

#, fuzzy
#~ msgid "Know Product"
#~ msgstr "产品"

#~ msgid "Board Connector Factory with 25 Years Experience"
#~ msgstr "25年经验的板上连接器制造厂商"

#~ msgid "Check All Products"
#~ msgstr "查看所有产品"

#~ msgid "Free Sample"
#~ msgstr "免费样品"

#~ msgid "pin header connector, gold plated"
#~ msgstr "排针连接器，镀金"

#~ msgid "More"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "IDC Cable & Connector"
#~ msgstr "IDC 压线 FC"
